個惡曬空姐真係以為自己惡曬

喔

如果有人係街嗌佢全名可能比佢告

待應嚟㗎渣你地

問題成因係中文字 ？

飛雞侍應又扮上菜

D消防救護個個制服都有中文名係心口，唔通人地又要去投訴

要比強國班客睇 班大陸豬唔撚識英文
但出全名有撚用咩 d字又細又堆埋一舊 望多兩眼又以為你望佢對波 無野搵野搞 on9

可能覺得自己cheap曬，第時佢生個仔去讀書又告9個老師嗌佢仔中文名侵犯左私穩

自己 public 哂d野俾人起到底只可以怪自已on 居

正呀又有得圍埋打J 啦

死飛雞死飛雞死飛雞死飛雞死飛雞死飛雞死飛雞死飛雞死飛雞死飛雞死飛雞死飛呱呱呱呀！！！～～～

舒服哂，精神勝利，yeah

香港人最常用嗰幾間好似係得因航唔出中文名

要怪就怪做咩要成日都屌客

好老實講，其他嗰幾間都唔會咁多人有怨氣就屌客啦，垃圾

洗廁所都要全名啦

有位飛雞俾人知中文名 〉俾人起底 〉自殺
要避免自殺所以唔俾得人知佢個名

好多公司啲卡片都有中英文名

有幾多人會係fb用自己全名

話自己份工敏感過其他服務業，要有幾on9先咁有優越感

咁死囉 機場禁區證又相又有中英文全名 點算好
利申 機場小保安

以為自己邊位呀

懲教職員心口都有中英文全名
佢地又要驚啲犯起底尋仇？
你空姐黎咋，有幾敏感呀，你估你做臥底咩

屌你全部工都係全朵架啦

正常人都唔想俾人知道自己的中文名，太羞恥

始終都係英文名型，中文名有D可能改得好out好老土

係高登夠無人用自己嘅中文全名啦，無人想自己個名周圍流傳

空姐有幾敏感啊

你粒lin敏感咋

set privacy咪唔會比人睇到你打卡囉懵閪

咁咪冇得比洋腸add fb 屌西

實情係佢哋份工根本係侍應加清潔呀姐既combination(
但就自覺高人一等 憑乜撚野

m記crew都有啦
你以為自己邊個啊？ 飛雞only

雞咪要Stage Name

唔係話佢地cheap 不過自以爲高尚果班真係好頂忍😂

咁紀律部隊班友咪仲慘

番工見客都要派卡片啦
屌你老味 飛雞真係當自己係老細

女權真係好撚麻煩 乜7都要嘈

怕搵part time唔方便掛
一間拍片影相比人tag就唔好啦

遲d上機見到佢地無掛牌係唔係可以投訴

飛雞哪來的優越感

因航 CEO 叫 Rupert Hogg 中文名"何杲"

連 CEO 都要開名呀 你乜水? CEO 怕唔怕俾人起底跟蹤呀?

醫生都要啦 佢地跟本平時當客係狗 心虛會比人投訴

睇完條女個樣佢係咪諗多左

接受唔到咪唔好撚做囉
快撚d辭職啦咁有骨氣
唔講仲以為佢係邊位大人物

唔好做囉

屌你講完搞到我又去 search。條女哪兒來的自信

唔係空姐我都覺得啱喎
其實你有幾可真係需要知個人個名
同埋真係好多變態佬

嗌中文全名一下打碎左飛雞自以為高貴專業既假面具

唔肯認嫌棄中文名
左閃右避周圍搵藉口
又話自殺嗌生嗌死
笑死人

典型女人

你特工嚟㗎？

有幾敏感呀

之前番馬會做CALL CENTRE
組長講到明班咸濕阿伯問女同事全名個陣最多只可以講姓，唔可以講全名，咁樣先可以保障到同事既私隱
當然最好用職員編號啦DLLM

好多地方都有全名

成日覺得班空姐呢樣唔滿意嗰樣唔滿意，
出個中文名又講到私隱咁嚴重，講私隱但又咁鍾意喺機倉影相放上fb任人睇，又話自己份工比較敏感，唔講仲以為佢地天王巨星

係咪太敵視男人

佢都唔會用中文全名做facebook 名啦

我諗佢地會幻想個個男人望佢地都有邪念掛......

係你太敏感啫

吓佢地D comment講到出口嫁啦wo.....

定還是佢地對於掛個名心口呢件事敏感d? ....

簡直德政啦

佢老味上次回程返香港成程機西哂面不突止仲要呼呼喝喝
諗住返到去port撚硬佢啦，點知個name tag字細又反光，乜撚都睇唔到

不過最後都照寫返封Email屌柒條飛雞，順便屌埋個name tag垃撚圾

叫number又會屌自己似監躉

其實好明顯好多時唔係望個 tag
其實睇得出
中學做過超市收銀

唔係啩
佢地真係以為做到空姐就等於靚女？
國泰好多醜女 無鏡都去廁所屙篤尿照下個樣先啦

老老實實，啲空姐成日要住酒店，咁有咗個名其實好易知佢地住邊間房
俾陌生人知你住邊又幾可怕嘅

要俾大陸客睇到你叫咩名

一打送比個空姐
出中文名又如何？
係咁巴閉 身份證上面都剔走個中文名囉
商場清潔姐姐都有名牌啦，何況你係空中服務員？

做得呢d服務性行業仲夠膽覺得自己係高尚既，相信都係得港女，收撚皮啦臭雞

中文名 私隱專員都幫你唔到啦

空姐係世界上最神撚秘既行業 你唔係行內人你唔知架啦

空姐唔係 遞餐 同 洗廁所咁簡單 你唔係行內人你唔知架啦

空姐要好多專業知識 你唔係行內人你唔知架啦

空姐有好多 training 唔係個個都做到 你唔係行內人你唔知架啦

空姐工作好辛苦 成日做到受傷 你唔係行內人你唔知架啦

空姐人工津貼對比做既野黎講 係嚴重 underpaid 你唔係行內人你唔知架啦

空姐工作太過專業 所以好難轉行出黎做 你唔係行內人你唔知架啦

空姐工作好敏感 出中文名會搞到人自殺 你唔係行內人你唔知架啦

x 10000000

.... 咁個tag真係響心口呀嘛...咁可以點

你話冇需要show中文全名我ok反正我都覺得冇咩需要

但係佢地比出黎個原因係因為自己身份"敏感", 多變態, blah blah blah冇乜說服力, 我就唔想猜測點解佢地會triggered, 不過各行各業都好多name tag有全名既case, 我見唔到有咩原因佢地特殊同埋敏感d

我只係REFER番佢地既留言, 佢地意思係 "多變態" , 我唔識分幾多為之多

其實係佢地角度又錯唔哂既
你去完個商場廁所唔會特登記住個姐姐叫咩名然後再search

但有d人真係好迷戀空姐 即使唔靚都會偷影同search佢地
n3l果d都大把 影完人仲會留意埋佢地叫乜名

屌呢d垃圾飛雞當正自己有幾高級
你地都係雞黎架咋
平日望多你兩眼就閪口閪面
對撚住機師洋腸又出撚晒水點屌都得
學乜撚人咁多投訴呀 唔撚想開名咪辭職囉飛雞

第一....我住過果D如果有人(B)真係想搵A, 櫃檯會打上去比A問A識唔識B, confirm左先會比detail...

第二我想問, 落地酒店唔係航空公司搞嫁咩?

行行都有啦，唔係得空姐囉
上班台有個post影德福班cs添啦，係班空姐先會多多事實

銀行teller都出全名啦
大把行業都係全名 有咩問題
班空姐真係以為高人一等 on99

今舖我覺得空姐無問題，真係無需要比個中文名d乘客知。

藝人住酒店都未出聲，空姐以為自己邊個？政治敏感人物定天后？

On99

我明既, 偷拍撚周圍都有, 但事情唔只於空姐一個職業

所謂敏感唔敏感呢d係社會比既, 唔係自己話既, 冇啦啦笠個標籤比自己多唔多人認同呢?

飛雞把自己看得那麼高

咪係，我做teller成日比客問我個名點讀添啦

我concern係酒店唔會咁on鳩響未confirm既情況下比detail其他人....

銀行, 大快活 好多都有全名

其實我覺得銀行危險d, 錢銀呢d野有d咩野事個客斬你都有之
但掛左咁多年又唔見有咩問題

其實空姐而家個d名先易起fb
全名可能仲難d

係香港先「天時地利人和」有英文名依樣野
人地其他國家都會有返自己個返啦下嘛
空姐我唔知，但係起碼日本同韓國d sales都會有返自己個全名
香港反而有英文名依樣野，好多時d sales都只係得英文名

其次既係，search你又點? 可以search到d咩?
又唔見其他國家d人投訴?
驚比人search facebook? 咁你facebook咪用英文名囉
同埋就算真係搵到你咁可以點? 你安全做好d都冇人睇到你d野啦下嘛

第二就係投訴，仲低能
依家得英文名就唔投訴得? 有中文名易投訴d?
我要投訴你既，話之你冇名牌，都一定搵到方法投訴你

空姐以為自己邊個?
仲要用d咁既point真係唔怪得要做空姐

死臭雞

因為好多fb同名牌上同名

從非你改名係好大眾

不過考慮到空姐呢一個行業

佢地多數改d特別d既名 變相易搵左

驚自己太靚會俾人stalk

其實怕被人起底？ 你fb private哂都難起啦
你自己亂咁加人 又公開

係人都起到啦

何況比人起底多數都係得罪人多過撞到變態

同意, 好幾個空姐朋友都成日呻話比客性騷擾
唔係話其他行業無, 但空中服務員依行女性比較多
同埋女多變態佬有職業迷戀
不過算啦連登邊有認真討論, 一黎就話你飛雞

做雞邊個會想被人知全名？
你地班人咁都聽唔明？

真心一問飛雞同侍應有咩分別

樣定全名對起底更重要? 不如包住個頭做飛雞

真係on99
除左香港/中國女仔
世界各地既女仔多數用真名reg facebook
而多數外國航空公司都係name tag全名
香港空姐仲有先天優勢 多數用假英文名reg facebook
咁撚樣都反對 國泰果班空姐係咪大撚曬

心諗
全世界邊個國家既空姐會少呢類問題？
你坐BA ANA 佢地會唔會登個假名比你？

係有分別既
不過每年咁多人都做到
就代表唔係咩特別野囉

利申 條女係惡晒飛雞

其實國泰地勤都寫中文全名
唔明點解佢地個名會咁矜貴
啲地勤咪又係著同一套制服
仲要日日著添
每日招呼既客起碼多過佢地十倍
R爆頭都諗唔明點解佢地個中文名咁寶貝

同埋香港女仔有幾何會用英文全名register facebook/ig呢類account
咁撚樣都怕起底你不如包頭著保護衣吧啦

做空姐既不嬲以為自己高級啲
做國泰更甚

我挑你老母 仲以為咩工咁撚巴閉唔比得人知中文名

人唔笑

唔檢討自己放全名上Facebook仲亂打卡, 走去鬧人公開佢個全名

黑警仲怕仇口添啦
全部蒙面假名好未

咁唔足以成為充份理由...
變態始終係極少數

咁保障自己私隱，一係就唔好玩sns
一係就set好啲privacy

咁點得
環遊世界自拍打卡係佢地精神食糧

有咩職業怕俾人起底

普通d講句，咩職業都怕
嚴重d講句，臥底，罪犯，性工作者

啊豬啊狗都係專業人士

曹美女做左咁多年經理都係用全名
點解你哋打雜唔洗先！

香港空姐比人睇唔起真係抵死
Name badge show假英文名全世界獨有就無問題
做得服務業唔set好privacy就唔係自己問題
係facebook公海search到私隱就即係你自己公開啦

其實好多公司都有印中文全名+英文名

做得專業人士就有名冊公開全名
扮高級時就自稱專業人士
怕起底時就要私隱

侍應唔一定係雞
飛雞就肯定係雞

佢地好多時都想食兩家茶禮
久而久之好多行外人對佢地都好反感

講真 你班連登仔口講人地係飛雞空中侍應
上到機咪又係生滋貓入眼起勢𥄫邊個空姐靚
𥄫到個靚既慌你班撚樣唔係落機即刻search人地個名睇人地ig fb咩
以前得個英文名fiona tiffany amy你就難search
加埋中文名比埋個姓你好search喇掛

又要自卑毒撚性格屌鳩人又要𥄫人

讚成加真名就係毒撚
咁三登成日叫空姐做飛雞都無叫錯啦
空姐name badge連姓氏都無真係全世界獨一無二

講真國泰空姐特別閪既

search到又點? ig fb 你set哂public就預左比人睇

人地做銀行 個中文名夠大大隻咁放係當眼位啦 唔通又驚自己生得好樣得濟 比人search驚人起底呀？全世界得做空姐先係靚仔靚女呀？其他行業就呀豬呀狗一定係柒咕碌？有病

又黎標籤異見人士做毒撚

飛雞有邏輯洗鬼做飛雞

至弊人地就算做雞都唔到你叫

你話要投訴有個全名冇得拗 我又唔信你封投訴信寫你邊班機坐邊個位要投訴個amy國泰會摷唔到佢出黎

你話卡片都有印中文名 都要我肯拎出黎比你你先知姐

你話老麥都有印 我又想知邊間有印 我就唔見

冇話優唔優越 佢係前線員工 無論佢係咪雞 佢會比人騷擾既機會比其他人多 呢個係事實 一直show英文名都相安無事 你又唔會投訴唔到 知佢知名對你既service又唔會好啲 點解要支持

講同行 你數唔數到邊間航空公司空姐可以假英文名+無姓氏
平時空姐就自稱專業人士 拎name badge比就同m記侍應比？
醫師護士會計師律師救護員教師 要專業有專業 要前線有前線 有邊個職業係唔可以比人知全名
況且我邊度講老麥都有印

至於比卡片 你對街邊路人緊係唔洗比卡片 但你對serve緊既客都唔比
專業人士都有公開名冊 基本姓名一定有 專業人士空姐？
邏輯咁撚差 9成9飛雞

但我覺得加個名都唔洗嚴重到咁囉
見到啲comment 都覺得啲空姐睇到自己好高
第一次覺得啲空姐咁on9 :-)
得佢會比人騷擾？ 鎖晒你啲fb ig 囉

咁網上保護自己資料係自己責任

算吧啦
呢種人回應手法得兩種
首先標籤異見人士做毒撚
其次將乜鳩野都推成私隱問題

普通人係網上公海 尤其係facebook/ig search既資料都係user公開 私隱條毛

其實佢哋係咪以為自己拍緊死亡筆記？

其實空姐加唔加中文全名
相信大部份人都冇咩意見
who fuckin cares? 關我鳩事

問題係D專業既空姐反應太on9
講到出中文名好似要佢全裸番工一樣 性命攸關

但係咁危撚險既處境下 佢又會繼續留係度做過喎
呢D咪專業囉

真心好撚多痴線佬呢個世界 我有試過因爲知我中文全名而俾人搵到我fb煩9我

Agger
香港人仲要興改個英文假名 本身已經多一重保障

facebook個度好多罵戰好好睇
但回應反駁既人又唔多
是咪連登仔只係敢係依度post唔敢係facebook度踩人場

你應該學下點用/考慮停用社交媒體

無錯，佢叫咩名真係wfc，之前無唔代表將來唔加得，加個名姐反應就咁大，別看得自己那麼高好嗎

又要驚俾人stalk 又要Facebook ig較public

我唔撚係用中文英文全名都搵到

講真，加個姓我覺得合理，
但成個中文名又真係冇乜必要嘅。

將心彼己，你返工send email，
本來打chris wong就得，
但依家規定你要寫埋中文全名黃一心咁，
我估都會大把人嘈點解要咁做。

老麥就上面其他人講姐
不過我有講過認同空姐係專業人士??
我又有講過我做盛行???
對你黎講我係異見人士就係飛雞?? 好波
醫生護士救護睇你生老病死 會計師睇你公司盤數幫你出糧 律師睇你官司 搭程飛機要知人地個全名 原來閣下又咁睇得起飛雞

如果你覺得咁係問題 而你唔去set privacy保障自己
咁你應該考慮停用fb
fb不嬲suggest frd都好準下

你認唔認同唔緊要
問題係佢地當正自己係專業人士
咩叫專業人士? 要註冊、有名冊
醫生律師社工個d公公開開咁係網上任check唔嬲
空姐又要話自己專業，又要話公開名係唔得，好似好矛盾wo

辣殺飛雞 侍應黎咋 pro條毛咩

其實飛雞係專業人士
都係連登仔以偏蓋全講出黎既

支持樓上巴打英文名+姓最合理
五星級酒店都係一樣做法

agger，西口西面
10問9唔應

唔覺得佢咁講有咩問題，職場上大部分時間都係叫英文名嫁啦。基本上同人唔熟，好多時都只係會知佢英文名，有d "fd"你都可能唔知佢中文名啦。又唔係同個客交心，我做咩要俾佢知中文全名？陌生人問你叫咩名，你唔會講自己中文全名掛

到頭來空姐是原罪

要出facebook account點會有連登仔做
連登仔最怕起底

如果唔想公開中文全名

得 但唔好再話自己係專業人士

你quote得我話「你話」我就當你同我講架啦
你覺得飛雞工作性質重要唔及專業人士
咁咪的士司機保安洗廁所工人囉
呢類對人職業要加全名係為左有咩事上黎可以保障到消費者/市民既權益 有法律問題時可以追究
想投訴連全名都無 事後公司直頭話無呢個人/唔交人名都得啦
飛雞你就未必係 但講野無咩sense就一定係

係飛機上面斟茶遞水都覺得自己係專業人士

咁佢地係咪先? 佢地有冇註冊先? 有冇名冊先?
冇丫嘛 佢地負責飛機上面餐飲同基本急救同航空安全ja嘛

我一路既論點都係佢地既職業係社會係的確容易受到不必要既騷擾 包括佢地既制服同對外表既要求 所以冇必要加中文名去增加呢啲機會 呢啲都係事實喎

咁你都唔會同保安的士佬洗廁所工人交心啦
有全名輕則可以容易啲投訴
重則發生咩事可以容忍啲經法律途徑追究

笑話
咁佢地認為自己係專業人士咪要去守番專業人士既規則

你隨便入一間五星級酒店睇下邊間有全名

我做銀行teller都要show中英文全名啦
難道我又係專業人士

炒散咪無囉

btw除左國泰 有邊間航空公司咁無敵可以假英文名+無姓

保安同的士要發牌嫁喎

巴打你岩，不過係基於空姐唔係專業人士既角度

但連登仔永遠都以偏蓋全咁咬住空姐係專業人士呢個point黎講，覆都哂氣啦

根本就偏離左全名有無需要呢一點

有巴打話方便投訴
難怪平時咁多post屌香港人乜柒都投訴

洗廁所工人 銀行teller

一句講哂 空姐係原罪
唔好同我講咩消費者權益 無私不立公論 𥄫女咪認囉
都係個句 你要投訴國泰敢唔比交待?
到你要告空姐或者空姐要告你又有人可以落到機?
你偷拍完空姐非禮完空姐咪實知佢全名囉

要投訴點解唔當時係機上面投訴？又要陰d陰d留返係屋企個keyboard後面慢慢send email?我唔覺得當場搵個高級指住佢黎屌會投訴唔到

咁就算佢地唔係專業人士唔洗拎牌
事實上係空中 空姐真係負責乘客安全喎
無論佢地有無盡力去做 咁都唔可以知全名保障自己？
當有咩意外時 你的確需要去釐清責任喎

細case咪慢慢比你現場投訴囉
有咩氣流受傷意外你點拆

要清算一上court 就有啦，你估走得到數咩

氣流都關空姐事？

所以話回應手法從來得兩種
有無其他同行都可以假名呢個問題係從來唔會有人應

人為疏忽

氣流點人為疏忽？

負責你安全 seat belt sign on你唔扣安全帶係佢地責任? 你心臟病發佢救你唔到係佢地責任? 氧氣罩跌落黎要幫你帶埋? 除左鎖門同提點 其他貴客自理啦

個空姐引發氣流導致你受傷？

實係全世界航空公司夾埋用真名name badge迫害國泰空姐啦

空姐無提醒到乘客用安全帶咪可以係一種人為疏忽囉

點解唔同公司要統一做法? 又係咩道理?

傻豬豬 空姐做啱所有步驟咪貴客自理囉
知唔知咩叫人為疏忽啊

有冇搭過飛機見過seat belt sign未? 空姐揸飛機空姐㩒制? 咁撚專業?

乜鳩呀seatbelt sign 唔識睇？CAT有得提醒？下次提下我

你知唔知咩叫一種
呢個只係其中一個例子

起飛前有冇睇安全示範? 每個位前面有安全指引有冇睇? 一班機二百幾個客靠十幾個crew救

呢種做法合理咪可以合理要求航空公司都咁做囉

你知唔知咩叫人為疏忽
做錯安全示範又係唔係一種人為疏忽？
你針住一個例子講係咪on9

都係個句你有冇佢全名一樣可以投訴，唔通你有佢全名就叻啲？定係滿足你自己小毒撚好奇心呀

算罷啦 根本冇咩權益可言 要拗要投訴就係架機四四六六拆掂佢 關個全名咩事

你講一個錯既例子係咪更on9

就算真係空姐漏左冇講，你都唔會知本身係邊個負責，咁你仲點睇佢名牌投訴？呢d野航空公司自己會查嫁啦

睇住又話你異見人士

咁唔鐘意咪唔好做囉，戴面具吖笨

笑話 四四六六
用番頭先例子
假如一個空姐因爲做錯安全示範而令你受傷
你都傷撚左等緊人救 仲得閒即時投訴？

你戇鳩完未？就咁聽你呢個例子都知你現實個人係幾撚戇鳩 唔洗再舉例因為你個人係無常識

你無睇到名係一回事 佢有無名牌show全名比你睇到係另一回事

根本唔會漏 國泰係播片播聲帶

係咪搭開啲廉航仲拎住個seat belt同救生衣黎示範啊? 咪認囉

冇問題喎，香港真係好多變態佬

有好多變態佬影完相仲要評頭品足起埋人底
拎空姐同看更比
你有冇見過看更畀人擺上網評頭品足
仲有 name tag 畀人丁不做過服務業你唔明啲男人可以有幾嘔心變態

咁佢到底點解一定要show中文全名？佢show1234567都得嫁，你話要投訴4號，咁公司咪搵返當日班機邊個係4號

連登幾時變左一個唔理性批判人既平台？
毒撚真可怕，只會鍵盤屌
人地做到自己做唔到既野就葡萄人
有錢又葡萄
唔識既野又評論
可悲，只係顯示自己既無知同可憐

利伸 男人

佢應該係講緊飛嘅途中，安全帶燈已經閂左，遇到氣流果時，空姐冇再提

廚叉班雞仲自我感覺良好過惡曬飛雞
成班mk妹 狗都唔屌

唔開seat belt sign 根本唔洗提，cruising PA 都有

其實我都唔知會唔會發生/有冇發生過，一聽到"登"一聲已經知要扣
一講就好想飛離開香港

好多字唔想睇係咪講緊負面野
唔開心咪唔好做囉
喺fb打篇野對件事都係無幫助
有樣野叫解脫

最好一直扣啦，撞到CAT就

起飛前已經講左建議任何時候扣實seat belt
突發氣流亦唔會係任何人既責任
呢啲咁基本既責任問題國泰咁大間公司點會漏

毒撚唔係錯 無知先最錯

其實我覺得有冇名都冇問題
但個d空姐既理據就係有左全名會「性騷擾」機會上升同投訴機會上升
依兩樣野係同有冇show名完全冇關係

樓上有巴打都話用數字代替ok，我都認同就算冇名都一樣可以投訴到
但問題正正係班空姐以咁既理由去做理據呀嘛

又一傻鳩，公司唔合理就就resign 你做得幾個份工呀小朋友

空姐如果以「唔問人就推行」/「香港文化習慣唔show全名」反而可以接受
而唔係假設有全名就易比人性騷擾同投訴
香港地邊個會係網絡上用全名? 反而你用英文名同姓搵到你既機會仲大
而一直係網上用開中文名既人，又點解會介意比人起底?

事實真係有啲變態佬上fb search 同騷擾人地

張圖明明講緊如果加中文全名會易d俾人起底/騷擾，幾時有話驚自己俾人投訴

咁我都知道既
但係都係個句，隱藏哂facebook都好難話點騷擾人
而要騷擾人，都有大把靚女騷擾，唔洗一定要空姐
求其係ig搵都可以dm人

如果因為一個名就比人起到底
唔該怪你自己乜柒都public

個page有人提出過依點架

用英文名點相做雞都有得賴下同名嘛
用全名就超唔甩啦

其實唔明男人對空姐護士教師情義結
但點解特別對住空姐
又要丁又要鬧人係雞
好矛盾

又要丁又要鬧人請問有咩矛盾？

問過鬼仔同事
佢哋唔會對空姐咁
可能因為 united delta 阿嬸阿婆多？
佢哋搭過 CX 都話服務好 嘢好食 同空姐靚

唔記得𨍭AC?

專業人士先要開全名？咁銀行teller, 的士巴士司機 又係專業人士？

唔係呀 想補充咋

影你咪影你囉臭閪，唔撚鋸咪報驚拉鳩晒班友囉

大把客打去酒店搵crew
一係就上facebook search 再Pm
出埋中文名google search 又可發有埋相

一，有英文名已經可以投訴
二，點解其他國籍又唔洗放佢地個local名先，例如日本crew韓國crew
三，其他airline 十年前已經cut呢樣野，而家因航反其道而行.....

利申，因航男人

假設個名牌:
Tony 陳小明

咁我可以返去search:
Tony Chan, Chan Siu Ming, Tony Chan Siu Ming, Tony Siu Ming Chan

當你知道左英文名同姓甚至全名，只要俾d心機真係會易search左好多，除非佢用奇怪名(唔好問點解 )

就係因為比班空姐做壞規矩亂咁閪人面，咪要好似中國人咁，唔管唔得

其實同一間公司 因航地勤一向都有show全名 又唔見地勤因為有全名而比人騷擾比人侵犯私隱 但冇個樣整個樣係真既又蝕錢又炒人又不停轉用好多新野on99

你咁驚比人性騷擾點解要set咁多嘢做public?
你係咁驚就應該空姐都唔好做，街都唔好出，要性騷擾唔理你show唔show名都可以性騷擾你

又話人係雞
係空中侍應
身份低微
又要人靚笑容甜美
麥記都變哂鄉音阿姐啦
畀少少錢搭 Econ 真係當自己大爺咁
幾個鐘頭 推個餐幫你少少就已經係佢哋職責啫
又唔係專業人仕
你想要乜服務
有冇搭過美國啲航空公司
特別係內陸機
香港人真係乜都投訴一餐

有名畀人起底上 FB 煩呀

先唔講佢地set唔set做public，點解set做public就等於唔驚俾人性騷擾，就等於應該俾人性騷擾？

既然叫人係侍應 去茶記比人閪面又投訴? 上面仲話影咪影 吃不到的葡萄

真係大把空姐比人做雞，呢個係既定事實，報紙都有賣，你選擇唔信我冇辦法
第一，冇人要求佢地身份卑微，只你要求佢地做返個正常人；第二，冇人要求佢地人靚笑容甜，只係要求唔好郁小小就閪面。第三，佢地自稱專業人士唔該有返專業人士水平。第四，我唔反對香港人乜柒都投訴一餐，但好似唔關事

白痴仔。

唔set public乜事都無。

佢哋邏輯係你著得性感畀人性侵係咎由自取

引用翻你地套邏輯「保護私

引用翻你地套邏輯「保護私隱，自己有責任」

寧願用「唔比人知自己個名嚟保護自己私隱」
都唔用「放小d嘢上社交平台嚟保護自己私隱」
咁你怪得邊個？

仲有假如佢set好曬，得profile pic同cover，我淨係cap呢張有名有profile pic有cover嘅圖，一樣可以放上黎連登等人爆料。
如果你個facebook俾人咁樣放上連登，之後果一個星期d fd個個係咁問你咩事，你覺得煩唔煩？

唔好focus落性騷擾到得唔得？講緊私隱問題

點解講下講下變左一定會有人性騷擾咁？
老麥姐姐，護士，大把人比人影相放上嚟，又唔見佢地嘈要取消名牌？

屌你，你係佛地魔啊？
唔講得個名

set得做public本身即係默認同意任何人接觸到你既資料啦

同埋你講到咁，姐係條友要起你底就算你有冇name badge都起到啦，咁你地因為「私隱問題」而唔出全名呢個理由已經唔成立。

俾客打去酒店，以前得英文名，正常酒店唔會博上你房，但知你全名，以為d空姐會好唔得閒

性侵係犯法
你係公海用合法方法接觸到公開資料係合法而且無不道德
你又唔想比陌生人搵到又要set public就自己on9啦

性騷擾係你地自己講我唔知點解

因為真係有，而且唔少囉，又叫你賣底褲賣絲襪

點解你班友講到一定有人搵個空姐咁？係咪痴線架

姐係錯果個係有public資料果個，而唔係騷擾人果個？姐係如果因為我行出街俾人打，錯係因為我暴露自己係公眾地方，出得街就可能俾人打。

之前無姓，會難起好多，同埋有人用中文名譯音開account / email 就係唔想咁易俾人起到

嘩你冇睇空姐個名牌，連佢叫咩都唔知就可以search到人地fb ac，可唔可以教下我

因為真係有
你唔會做唔代表呢個世界無痴線佬

念力

咁夠真係有唔小空姐做雞，咁班人問價仲算唔算性騷擾呀？
到到都有人咁做啦，唔山全名嚟避免性騷擾真係空姐先諗得出

唔係一定有
係已經有
都畀人偷影過 佢 delete 咗就算
你唔明有幾狼啲人
有時索性上網用男仔名少好多厹

你偷換左個概念
你set public =>默許任何人接觸到你聯絡到你
人地一黎就msg你今晚扑野夜唔夜咪係騷擾囉
但say個hi msg你 add你frd 呢啲全部你默許架喎

問價絕對係性騷擾
有人敢問我我搵水淋佢再同老細講我唔撈喇

咁夠真係有唔小女人做雞，咁班人問價仲算唔算性騷擾呀？

你試下出街周圍問價丫

用合法方法接觸到公開資料係合法而且無不道德，咁如果得到呢d資料後有人做不合法/不道德嘅事係邊個錯？
不如我依家set曬所有野public，你冇我個名/得英文名，你試下起我底

收皮啦柒頭 咁無恥嘅說話都講得岀 有無腦架你
比人影緊係會報警啦洗你條柒頭提？

你著得性感唔代表你默認路人打你姦你
但你set public係默許人地接觸到你喎 無論你想唔想呢個人接觸你

咁條友影你相上呢到問得唔得呀？你地講到你得將profile同名都要cap你圖咁巴支閉，你靚到咁佢唔直接影你上嚟問？

香港幾時影相都犯法，講條法例嚟聽下

咁咪做不合法/不道德既人既問題囉
起你底果度唔知你想做乜鳩

講緊啲乘客抄底或者偷影個名，返屋企特登搵返出來仲唔變態

問隻雞價撚係性騷擾？你唔識咪扮識啦。
人地問你how much你咪試下告佢睇下告唔告得入

你個名好襯你

香港唔知
但美國應該告得入
叫保安趕你落機都一定得

講到全世界都性騷

而家香港啲廿歲咁白痴

而家講緊美國定香港呀
話埋你知香港一定100%告唔入

而家係講緊如果你facebook set public 即係你默許任何知你username既人接觸你公開既資料

你老豆就射少滴

甚至比任何鳩click入你facebook既人接觸到

雞你老味邊份報紙賣話國泰空姐好多係做雞？唔排除有同事係咁做，但我無廳過亦都唔識有人有類似嘅副業
好心你岀多啲街見下世面 咪淨係睇av就以為係真實發生？
做西客面係唔岩 正常唔會無啦啦比人西面掛？
緊係有啲成日以為比少少錢就當自己係大爺嘅西客
男人老狗行李大大件唔放，懶係串咁要叫空姐放，仲要唔該都無聲。 當然你可以話返得呢份工，無論咩情況下西面都唔岩，但你有無諗過好多客連基本尊重都唔識？

Anyways 有樣要讚你嘅係你個user name 果然係條20歲嘅弱智仔 你啲咁態度同思考模式，去邊都比人西面比人睇唔起架啦

你唔好成日off topic得唔得？點解講到堆空姐一有全名name tag就有人性騷擾咁

好撚好笑呀弱智仔
得閒就做多啲作業睇多啲書去彌補返你天生上嘅智商缺陷啦

你無腦架？咁都要問完又問？無人想答你/樓上巳經有人答咗，都仲要死lur，面皮厚到呢

我冇針對邊間航空公司，你唔好亂嗡廿四。
咁報級都唔會寫到明佢地做雞，但會寫行為，個行為咪雞囉
引用返你「唔排除有同事係咁做，但我無廳過亦都唔識有人有類似嘅副業」你都話唔排除啦，唔通人地做雞會自爆咩
「做西客面係唔岩 正常唔會無啦啦比人西面掛？」你先入為主認為空姐唔會西普通人面，呢個冇得爭論
其實好多嘢你自己心中都有答案啦，你鐘意行自己個套，go ahead, 冇人阻你

有全名係容易投訴同跟進好多
我覺得唔一定要中文全名 英名全名都可以
BTW 咁講到重視私隱 set返自己個d social media做private先啦

咁姐係有冇人想答我呀
你邏輯錯亂？答案你又攞唔到出嚟你就過主啦

唔夠你好笑，無啦啦走過嚟答句嗲，比人話又嬲豬

要投訴唔使實名，講番filgt no ，咩英文名已經OK，唔講名都ok ，佢check番你坐邊，對番flight no 就知邊個serve你

其實公務員嗰啲敏感嗰過空姐多多聲啦

俾人騷擾咪報警囉，做乜啫

呢個post寫明係邊間公司 你留言又無指明係講緊其他airlines都可以話無針對？

報紙寫一個做雞就等於=大把人空姐做雞？

只係講返某啲西面原因 無話過自己岩 亦都知呢個行為唔好 ，你係咪無睇哂成段野？

哦 完來係唔可以回應嘅？咁叫無啦啦走過黎答嗲？ 啊！我明啦 平時緊係無咩人同你傾計 開post又單機無人回，所以先有咁嘅諗法

你閱讀理解拎F??

呢個係對應方法 但有時做多步係可以減少問題岀現嘛

老師都要show全名嫁喎
諗起日本女教師av
係咪又太敏感

醫生都要show全名嫁喎
諗起日本女醫生av
係咪又太敏感

護士都要show全名嫁喎
諗起日本女護士av
係咪又太敏感

我撚有寫邊間airlines, 有嘅話唔該你quote返出嚟
咁係唔係有人性騷擾=大把人性騷擾？
根本服務業就應該出全名，怕比性騷擾而唔出只係斬腳指避沙蟲

你真係好撚柒，點解可以講咁多廢話但冇句重點

你唔好咁能小學雞係到講咩po又話人個名點點點得唔得，你d手法真係好低莊

係我回覆你嘅內文到 你的確係無指名airlines

但係
1:你回應緊嘅呢個post係講緊國泰
2:你回覆嘅意見係直接討論緊間公司

"根本服務業就應該出全名，怕比性騷擾而唔出只係斬腳指避沙蟲" 呢個係另一個問題值得理性討論

我反駁嘅係你無諗清楚就以偏概全嘅意見

哦 原來真係弱智嘅 應你都哂氣

咪就係有班小朋友認為全部空姐都係雞，所以佢地特别容易被性騷擾囉

你成日自己答返自己
「你的確係無指名airlines」咁仲但咩係，不過呢d都係廢話

我成程用你地套「男人就會性騷擾」邏嚟覆你地，你覺得我講嘢好bias？請你再睇番自己

又返返怕比人強姦就唔好出咁多夜街同著咁少布既問題##

係 set public唔等於要比人起底 但係想放止比人起底就一定唔好set public 咁簡單明唔明

全名 卡片都有 公事上留個全名亦好正常 有咩問題

用正常人邏輯你地都聽唔明，用返你地個套就話以偏概全，真係神又你你地，鬼又係你地

Crew ID 同禁區証咪一樣有全名 ...........

講撚到尾同公司嘅地勤要全名 係得空姐有特權唔使 班撐空姐嘅手足已經解釋唔到啦
銀行teller咪又係大把女著哂黑絲 每日見客又多過堆空姐 正又正撚過你班空姐多多聲 咪又係show個中文名俾人

又係嘅 邊有人做雞用真名 仲要全名

改埋啲悠悠呀小美呀豆豆呀咪算囉

其實有好多call centre 既operator 都唔想亦唔需要俾中文全名

因航嘅地勤都要show全名名牌啦
點解crew就唔使？真係以為自己優越啲？

一路覺得有名威d

有其他人做緊既野就一定係啱？
可能以前一個名無咁大影響，但而家科技發達，一個全名係可以一google就搵到好多野，而果d野未必係你想放上網

例如，小學同學寫blog放你張相上去開埋你全名，google都有機會搵到

改個藝名上台用囉

呢個good point喎

真係雞黎

啲英文會唔會廢過毅進仔

人哋淨係想畀有錢靚仔見到個名咋。

魚翅應該要位位自認又樣衰又窮嘅乘客，強制性帶眼罩。

唔係就要拉落機打，叫非禮。

仲巴閉過d明星
人地明星公開全朵 FB account 比人起哂底
都未自殺啦
流動飛行waitress

on撚9

唔想比人網上search到，就應該唔好將資料設置為公開，而唔係話係現實生活中唔比人知你個名咁反智

同埋空姐真係唔算咩敏感職業，又唔係污點證人，點解睇到空姐咁高

五毛狗將會出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

個留言拎waiter同清潔工黎抬高自己

唔諗下自己個職位叫機艙服務員，今次真係沒有誰比誰高尚

咁講啦，我就覺得中文全名show唔show都罷

如佢地個point係“中文名樣衰”我會好同意

但up埋d咩身份特殊呢d真係撐唔落

返服務性行業要求唔出全名
笑撚到我
咁個客有權知道邊隻臭雞serve緊佢掛?

服務性行業除左妓女之外仲有邊D可以唔用實名?

嘩你mean到

真係當自己咩新鮮蘿蔔皮
假設所有男性客人都係變態+會性騷擾你
會唔會諗多咗？

真心唔明

佢駁唔到就人生攻擊

守邊度

駁唔到

真係有厹/ 變態佬會走去fb search空姐個名PM架

連日a比人屌既狗鐡，同政府果d 都係中英文名傢啦
你當cx 好勁咩

咁做其他工又要出全名既都會有啦
點解班飛雞高人一等

佢地覺得cheap d 明無？

某d人成撚日覺得英文名優勝過人 到底係咩心態

係d飛雞自己強調自己係專業先架喎

其實而家d人係唔係唔知咩叫性騷擾？佢呢三句告得入我乜都得

所以話做狗公都要有錢
無錢就會被妓女filter

d柳記都未撚驚比班犯出去尋仇
你班空姐驚比人搵到個Facebook

唔出名，出unumber 囉
例如：CXC 88, HX5021...夠晒私隱啦

比人話飛雞其實係佢地一手一腳做成
佢地啲態度唔係咁西 次次起哂剛咁
自認高人一等 少少事又唱啲客既話
連登仔爭住幫佢地奶西啦

公司卡片都有全名啦
睇死佢地比人捉果時咪又係急急腳戴番

好普通既打工仔屌下公司。 你起哂鋼

有咩職業會好似佢哋咁開哂page
畫哂漫畫拍哂片 咁屌公司同客？

通常都得英文 中文名有咩作用

關你撚事咩

其實呢，141d雞返工都會用全名嘅

梁振英幾時自殺

敏感職業?
特工定間諜?

除左空姐同護士真係好少睇到會上網開PAGE屌客,
係咪真係以為自己大小姐比錢請佢地返去係去旅行,服務只係做幫手性質

佢唔止惡晒, 仲覺得自己好靚女帶左個名牌之後大把咸濕佬SEARCH佢FB

你唔會搭飛機咪唔關你事囉

酒店點會人地講到個名就話人知房號，睇戲睇上腦定你以為古代客棧

唔可以有人迷戀清潔阿嬸 你呢種先入為主一定會有人快迷戀空姐嘅諗法好戇鳩 你咁講商場Reception嘅靚女咪好危險，又出全名又制服 縮返入你老母臭閪諗下啦柒頭

平權姐

咁多間醫院啲醫生護士治療師臨床心理藥劑邊個唔洗攬中文全名返工

空姐成日話自己專業, 叫得自己做專業人士就係要唔怕問責啦

咁姐係一樓一變左酒店AGENT雞姐

不如好似 d 雞咁轉用 number 算啦

別看得自己這麼高

On9

妄想症

基本上所有專業人仕開工都要開全名㗎啦
醫生 護士 律師 會計 都要

班空姐唔係成日話自己嘅工作好專業㗎咩?
乜依家又唔專業嗱

做sales都好多出全名，我公司出中英文全名+員工no.添啦
咁講做sales仲危險，你話比飛機乘客騷擾既你都可以同公司報返睇下如果嗰個客又飛既時候睇下點安排個空姐避開
做舖頭個啲，啲變態佬可以根本無幫襯，入黎行個圈見到個名就返去起底
咁到底係邊行敏感啲？

認同，我覺得服務業show全名無問題，班空姐以show中文名會惹來騷擾嚟做原因就真係夾硬咗啲，行行都有人騷擾架啦，剩係得空姐一個行業咩 上班台比人影哂樣同腳嘅德福cs都未出聲啦，我做teller都要show全名，以前有個靚女同事比個客以佢個中文全名作咗首詩送比佢示愛添啦班空姐怕比人用中文名起底，但你地做完班機有幾可會見返同一個客呀，我地teller日日坐定定喺同一個位，咪仲危險過班空姐，我地都唔覺得有問題，唔明班空姐咁大反應做乜

原來空姐們真係以為全世都會stalk佢地

咁你一出世懂事就自殺啦，咁驚比人認到
小學相都出埋
全世界咁多個同名同性佢撚知你小學咩樣咩，你個例子真係濕鳩到無撚敵

都係個句，你成日講到人地會想盡一切方法去search你，咁出唔出全名有咩分別

出全名唔係為出而出，你話會增加被人search到嘅機率姐係你已經假定左全世界男見你就會search, 否呢個理由唔會成立。

講危險空雞邊夠學生妹黎
學生妹 AV 都多你幾倍啦

強烈要求所有中學網頁印刷品校刊將所有女學生樣貌打格同改用假名

咁驚俾人起底又唔見你包住個頭，睇到個樣都有助起底

屌客屌到咁出面，全香港除左因航空姐空少之外都數唔到有第二班打工仔會咁

但你夠惡屈到公司成日跪低唔代表次次都有道理

班友唔係咁鍾意上fb 開哂page屌客又點會咁驚俾人起到底，剩係想自己可以日日上網爽皮咁屌客但又唔想受制衡，做人邊有咁筍

咁都有人撐空中服務員

想有專業人士既稱呼
但唔想守專業 既 conduct

尋日個crew先收過電話，條友仲問佢另外一個crew邊間房

算啦 佢地會話個別事件 你做得雞就預左

係啊係啊, 尋日有幾個crew比人闖入酒店房老強添啊

我尋日都見到成推空姐玩同個客群交，仲主動開價添。

我又唔明真係咁易比人check到?
酒店理應係保障私隱，點會咁容易話房號你聽?
而且客人有權要求酒店保密，佢地有冇咁做?

真係笑出聲，講到咁鬼易知道邊間房
明星驚過空姐多多聲啦咁

再加多句就算知道邊間房號又點? 強姦? 非禮?
要做到咁變態既人，根本係唔係係酒店都做到
你係街度見到靚女都可以跟蹤到佢上屋企tim
關show全名咩事??

咁埋空姐夠話佢地做雞係個別事件
咁姐係佢地就可以碌鳩打一船人？因為有男人性騷擾過空姐，所以全世界男人都會性騷擾空姐？
咁我都可以話「因為有空姐做雞，所以所有空姐都係雞？」
合唔合理呀？

今日再上去睇個post，真係人唔笑狗都吠
有時真係明白點解佢地要做空姐

啫係預左俾有錢佬叫名就搵到佢間房 但係無你班麻甩變態佬份囉

對住頭等啲客就陰核都擘開比人睇，對住經濟啲客就名都費事比你知。

睇一次Secret入面D留言，真係以後都唔會想坐CX

一來就開口埋口話D潛在顧客葡萄自己，講野咁鬼惡毒無知，一諗到係呢班仆街上到飛機就笑住來serve 自己，背後唔知插左你幾多獲，就真係唔想俾錢佢賺

D空姐真係以為自己小姐

係，淨係得你空姐先有人追，惠康華潤啲理貨員無人追嘅，銀行妹無人追嘅

英文名上Facebook 起底仲易過中文名